如果公司星期五/六炒人, 計人工嗰陣計唔計埋六,日例假?

利申:啱出黎做野

梗係唔計

咁實際一星期返五日 但計假計你一星期返六日係咩玩法？

即係正常返足一至五就有多兩日例假人工
但如果星期五炒人就可以出少兩日人工？

睇返張約…有無寫星六係有薪假
如果無…可以岀少星六 星日會岀

sor...記錯
應該係睇星日係末有薪假 如果唔係 就無

係

咁閪架咩

跟返份約姐 但佢炒人都要有十四日通知？定有得即炒

未過proba 部門唔見左一半人

睇份約
星期六日受唔受薪
如果受薪 佢都可以星期五炒你
嗰個星期六日就冇得計
但同一個月之前既就有

最容易睇得出就係你拎no pay佢點扣你錢
1/22定1/31

你自己辭職星期五last day
公司都唔會出埋星期六日啲糧俾你啦